有冇人做過學友社mock

點解會做得咁迷恾
好似上咗太空咁

做過 出卷質素好差

唔出得難出得奇怪點撚你地班DSE雞

你嘅問題

大伏

伏嚟㗎

垃圾 曬時間
有fd比佢偏lv2 最後5**

伏到仆街
我比人predict Lv2
我個同學predict Lv4
最後我5* 我同學Lv2

所以做學友社mock考得低先係正常

我而家都未攞番份mock

英文卷最伏

垃圾之中嘅圾

做過通識，垃圾評卷
10分題俾2分，但我寫左3頁
佢評我得level2，最後5咗

佢嘅作用係攞嚟激發你鬥志温書，喺dse攞星

似係燈多啲

maths難到仆街

我反而覺得數學卷出得幾好喎
無jointus咁難但係又唔似坊間mock咁直抄pp改數字

反正呢幾年math都有加深趨勢，做啲難過dse少少嘅野打底係在所當然